聽晚見呀各位，一齊倒數！！

光復香港，時代革命

唔好忘記仲有1月1號

1push

2 push

2push

3push

4push

5push

6push

7push

8push

9push

10push

11push

12push

13push

14push

15push

倒數31號

聽晚

係wo

聽晚見～～～～

推